車狗本季三大戰犯

沙利
雷斯
佐真奴
莫拉達（已走唔計）

車仔呢2季買人真心笑左...
買咩人就輸咩人
遲下仲有轉會禁令
如果kante 同 世三 邊個一走即刻長追對家